<resources>
    <string name="app_name">My Bio</string>
    <string name="benbolaid_bio_ar">مصطفى بن بولعيد (1917-1956) شخصية ثورية وقائد عسكري جزائري ويعد أحد قادة الثورة الجزائرية وجبهة التحرير الوطني لقب بـأسد الأوراس وأب الثورة، كان له دور مهم كقائد عسكري في مواجهة الاستعمار الفرنسي، كما كان قائدا سياسيا يحسن التخطيط والتنظيم والتعبئة كما امتلك رؤية واضحة لأهدافه ولأبعاد قضيته وعدالتها، وكان يتحلى بإنسانية إلى جانب تمرسه في القيادة العسكرية والسياسية.</string>
    <string name="benbolaid_bio_fr">Mostefa Ben Boulaïd, né le 5 février 1917 à Arris et mort le 22 mars 1956 dans le massif des Aurès, est un militant nationaliste algérien, un des fondateurs du Front de libération nationale en 1954, commandant de la zone Aurès au début de la guerre d\'Algérie.</string>
    <string name="amirouche_bio_ar">مصطفى بن بولعيد (1917-1956) شخصية ثورية وقائد عسكري جزائري ويعد أحد قادة الثورة الجزائرية وجبهة التحرير الوطني لقب بـأسد الأوراس وأب الثورة، كان له دور مهم كقائد عسكري في مواجهة الاستعمار الفرنسي، كما كان قائدا سياسيا يحسن التخطيط والتنظيم والتعبئة كما امتلك رؤية واضحة لأهدافه ولأبعاد قضيته وعدالتها، وكان يتحلى بإنسانية إلى جانب تمرسه في القيادة العسكرية والسياسية.</string>
    <string name="amirouche_bio_fr">Amirouche Aït Hamouda, né le 31 octobre 1926 à Tassaft Ouguemoun dans la wilaya de Tizi Ouzou en Algérie et mort au combat au sud de Boussada en Algérie le 28 mars 1959, souvent connu sous le nom de Colonel Amirouche, est un colonel de l\'Armée de libération nationale (ALN) et chef de la wilaya III pendant la guerre d\'indépendance de l\'Algérie. Il est surnommé par l\'armée française « Le lion du Djebel ».</string>
    <string name="benmhidi_bio_ar">مصطفى بن بولعيد (1917-1956) شخصية ثورية وقائد عسكري جزائري ويعد أحد قادة الثورة الجزائرية وجبهة التحرير الوطني لقب بـأسد الأوراس وأب الثورة، كان له دور مهم كقائد عسكري في مواجهة الاستعمار الفرنسي، كما كان قائدا سياسيا يحسن التخطيط والتنظيم والتعبئة كما امتلك رؤية واضحة لأهدافه ولأبعاد قضيته وعدالتها، وكان يتحلى بإنسانية إلى جانب تمرسه في القيادة العسكرية والسياسية.</string>
    <string name="benmhidi_bio_fr">Mohamed Larbi Ben Mhidi, né en 1923 à Aïn Mlila dans la wilaya de Oum El Bouaghi et mort assassiné en 1957 à Alger, est un militant nationaliste algérien, membre du PPA, puis du MTLD, un des fondateurs du FLN en 1954, puis combattant pendant la guerre d\'Algérie (1954-1962). Arrêté en février 1957, il est exécuté sans jugement par l\'armée française durant la bataille d\’Alger. Il est considéré comme un héros de la guerre en Algérie et son nom a été attribué à plusieurs lieux et édifices institutionnels.</string>
</resources>